[片] 死黑警又係公路截停曬D車發神經

屌你老味死黑警

其實今日封路係咩事？ 我見東隧觀繞好多鐵馬

陳同佳去台灣自首，可能係

佳佳睇緊鬼滅唔得閒呀，下次先啦